真藍牙耳機聲畫不同步

近期買咗一隻真藍牙耳機
發現原來聲畫唔同步
想問下有冇聲畫同步嘅真藍牙耳機

買貴啲實同步㗎

師兄有邊隻推介?
謝

有冇例子舉下，以為我嗰隻都過千啦點知都唔同步

我都睇左好多隻過千都唔同步
通曉打指點

請巴打指點

巴打用緊咩呀

較慢啲聲咪得

用過Onkyo w800bt 唔同步

Jaybird run
Iphone7plus

睇youtube有小小delay
打機直頭2-3秒

用iphone就買airpods啦

bragi 冇事

Airpods

呢個真

雖然好撚柒同樣衰
但係iphone真係應該配返airpod

點解唔買65t

全撚部都唔同步嫁 買得真藍芽唔洗諗睇片

Jabra elite sport upgrade 暫時未有delay 情況

都係the club 100分+900零蚊

呢個係咪真係升級版？
見佢換領版面條片係1既

早幾日本身想買jaybird run for跑步 最後買左havit g1w $650 雖然就大陸野 但性價比幾高 唔會睇片唔同步 非打手

第一次用藍牙耳機？你估藍牙信號發射到你個耳機唔使時間咩

你部機有無apex llc?

AptX

我買黎係諗住做運動用
Airpod好似易甩